馬鞍山銀湖．天峰2房832萬元沽

馬鞍山銀湖．天峰2房832萬元沽
16:00 2020/08/12

"馬鞍山銀湖．天峰最新近錄3座低層G室易手，單位實用面積556平方呎，2房間隔，議價後以832萬元易手，實用平均呎價14964元。"

5千呎好唔好？

八百萬比你吹到一千萬

萬四蚊尺好抵啦
仲要馬鐵站上蓋

跌左好多

低層有幾低先

應該話
萬5蚊呎吹到兩萬蚊呎

五百幾呎兩房，應該住得幾寬敞舒適
兼黨鐵上蓋
八球左右幾抵住